有關民意問題

其實香港啲大眾好簡單

你唔好同佢有直接衝突（如塞地鐵令佢返唔到工之類）

佢哋跟本唔會太理大家嘅做法

好似用火，你唔燒到佢，佢哋最多飲茶時用來做下話題

一般大眾根本無一個堅定諗法，全部過口癮

只要大家唔*直接*搞到佢哋，佢哋永遠唔會出唻同大家反枱

所以所謂民意，前題只要行動唔直接影響班友，根本唔使理

推